政府：犯法就係犯法 一定要負責

721

咁黑驚呢？
僭建

小牛農莊個阿伯負左責末？

唔計

陶輝表示...

笑死

黑警有治外法權

持刀傷人藍絲 最多坐。。。唔使坐

要拉闊d睇

佢都真係有面出呢啲poster
全港最大犯罪集團
同成班鄉黑有排計
淨係計前排單狗老作火魔都有排嘈

呢條片教大家 出黎暴動就10年 而襲警只係2年

拉闊啲咁睇 陶輝同鄧炳強都係受社會運動影響，是「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」。

黑警藍屍唔會告
殺人酷刑乜都得

北角同大西北啲藍屍呢？藍屍喺上水又用磚襲擊平民⋯⋯

渣的士撞人 最高刑罰……唔係 最高獎賞50萬

係時候改陶輝

快啲宣佈殺人冇罪啦

用同一個字體 同一colour tone
但換左後面幅圖
變黑警戰爭罪行

藍屍斬到人肚破腸流都無事

721 831啲仆街負責未

支那播毒就係播毒
必須為全球疫情負責

政府:黑社會唔計

村屋僭建呢 林鄭個時好打得架

僭建
刑事罪行；
最高刑罰為監禁一年；以及
罰款港幣$200,000

犯法就係犯法 一定要負責

酷刑罪
終身監禁

犯法就係犯法 一定要負責

721班白衫生番起訴未？

斬人認罪係高尚情操

最後張圖keep住
大把野玩

有高尚情操就唔洗負責

非法集結5年，襲警2年。好易揀

支持

推

721班白衫鄉黑要坐幾耐

Dse 早上9:30 收音機RTHK2台播左呢個垃圾廣告

哈！

犯基本法邊個要負責

明明斬人係高尚情操
但又判人坐監

臭閪就係臭閪，林奠係臭閪

721果炸呢？

要拉闊個畫面睇

邊撚個垃圾廣告公司度架，成篤屎咁

可惜法律北韓化，用刀捅人捅到就死都係高常情操

咁

黑警逃輝呢

知法犯法，罪加一等加埋上去

其實即係出黎和平集會都坐十年，不如襲警仲好

都幾撚毒
特登拍到full gear就係犯法咁

有無p圖高手p返黑警啲圖做背景

睇標題以為係rap黎(一個押韻)

冇咩事我出返去先
犯唔犯法都唔係香港人決定，係人大決定
法治已死

陶輝呢？
鄧炳強呢？

疏忽職守、防礙司法公正呢

(政府除外)

全部第一身視角又有晒gear, 仲唔係卧底拍廣告

屌今日dse嗰陣聽到呢個垃圾廣告

721 831 呢?

721呢？
撐警集會呢？

高尚情操 另計

今日喺DSE 中文聆聽前插播呢段聲帶

但用國家名義斬人唔計

洗成球野拍呢d垃圾就咁撚快 派一皮野比市民就影都無

政府: 呀爺唔鍾意你，你就犯法

支共 曱甴 老黑 冇一個被捕 除咗貼文宣個防暴之外

721拉晒人未？

電視廣告黎？

白衫打人拉左未？

如果革命是一種罪,咁歷代革命先賢要坐幾多年監

唔係諗住用呢D難臭片會驚!
當1個人做就叫犯法
當100個人一齊做叫合法
當10000個人就係冇法!

P.S. 黑警及高官除外

有冇興趣搵啲犯咗法嘅藍絲然後喺下面寫返罪名同埋最高刑罰

有牌爛仔 軍政府 親中人士除外

會2樣一齊告

咁某政府部門濫用公權力犯罪，應該點計呀

酷刑罪呢？

法治已死
仲聽個戇鳩政府講乜

有無人整

酷刑幾多年
不合法做用武器幾多年
賊贓嫁禍幾多年
砌生豬肉幾多年
妨礙司法公正幾多年
公職人員行為失當幾多

逃輝呢？
支聯辦違反基本法呢？
葵涌警長老妨呢？
元朗10個黑警食宵呢？

點解可以咁on9

key d警甴圖上去
騎劫個廣告

推依個

漏咗酷刑罪最高終身監禁

毛澤東搞暴動反中華民國
係犯法

白衫除外

一定要負責，邊個負責

政府日日都係咁黑暗
呢D海報完全係0活力 黑暗
用威嚇黎做重心
你不撚如印個老解加坦克車落去算啦
呢D都叫設計 中學生都做得到啦

公職執法人員揸電單車瘋狂駕駛撞人幾多年？

撳錯不推文

笑撚左

犯法就係犯法

認真，文字同圖片其實冇關係，呢啲只係黑警支共常用既老屈手法，試圖潛移默化醜化正當既野

e.g. 夾硬將護目鏡同示威連埋一齊，然後將示威醜化同破壞連埋一齊，當然呢啲嘢只係用黎轉移視線

陽間官刑可倖免
陰司審判恐難逃

你班黑警對得住俾你地打死既人咩

白衫唔計

襲警乜原來輕過藏有攻擊性武器

樓主pin this

紅衫都除外

只要你有背景

好撚癲 今朝考前一刻聽到真係呆撚咗
咁都得 專登播比考生聽咁

呢堆負責左未

絕不容忍

犯法就係犯法 一定要負責
(但係有冇犯法係我話事)

陶輝已成comdon

咁黑警呢

咁斬人呢? 高尚情操?

正苦自己犯法就無事

酷刑幾多年 終生
不合法做用武器幾多年 終生
賊贓嫁禍幾多年 7年
砌生豬肉幾多年 7年
妨礙司法公正幾多年 7年
公職人員行為失當幾多 7年

佢地嚴重好多WOR

香港支共政府，法官同黑警身先士卒教人犯法就犯法唔駛負刑責
就算要負都係有高尚情操 好多知識份子同讀書人都冇
唔駛出呢啲廣告啦
你呢個支共傀儡政權就教人弱肉強食
夠賤夠邪惡有錢有權就唔駛負咩刑責

d法例又唔係市民定既

酷刑罪
公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。
任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

襲警果幅點搞

係任何人只要自稱係藍絲係黑社會就有免死金牌

笑撚死人咩 真係人唔笑狗都吠 整個廣告出黎比番狗睇啊？

同你地班自己人講啦屌你地老母

有寫落黎唔代表會執行同用

綁個鞋帶都要坐5年
我都係轉用魔術貼啦

北區醫院單野都變做傷人而唔係酷刑啦

不嬲都同意犯法係要負責，但係屌你老母宜家係選擇性執法逼到人地犯法wo

政府犯法邊個做野？

我地可以學返政府將黑社會同黑警同犯罪連埋一齊

政府玩醜化，我地可以學返政府將黑社會同黑警同犯罪連埋一齊

無

hi 你大佬dover 呢

犯法就係犯法
黑警知法犯法

留名 頒發諾貝爾和平獎嘅時候返泥binc

721拉左幾多個?

咁721邊個負責？

出個廣告幾張poster就以為好撚型

Q

721唔見人

潛建呢？
強姦呢？
貪污呢？

以上通通唔洗坐

有啲feel

陶輝?
鄧炳強?
的屎佬撞斷腳?
大埔斬到腸都出晒黎?
721陳志祥?

反貪污 捉陶輝
反貪污 捉炳強

預期自我實現及選擇性執法

火魔單野其實仲大過陶輝事件

有冇張清D嫁

831無差別攻擊lor

仲差咁幾張手執藤條果d廢老老黑呢

近排電台又出返啲宣傳聲帶講暴動要坐幾耐

香港警察教落犯咗法都唔洗負責

北區醫院虐老果兩條散仔判左刑未？？

妨礙司法公正
最高刑罰為監禁七年

犯法就係犯法 一定要負責

今日RTHK播晨光第一線 報時之後都有播

55ok

721689 5千萬
公安黑警強姦
拉撚左未

你一個人做咪無得告暴動

屌佢，戴防撞眼罩都要坐
滿滿的誤導成份
6800又要坐。。。

19政府你叫裝修佬三行佬情何以憾？！

正

ON99
一個人都非法集結啦

咁要拉成村人

唔知旺角警署入面班犯法暴徒幾時負責呢

攝於旺角警署

721呢？

張建宗：我地要向前看

犯法就係犯法
陶輝有得免責

陳同佳入咗册未？

cs第一身，仲以為係作戰mode

全部針對抗爭者

老竄芬話斬女人係高尚情躁

連政府都警告班黑警
Condom未？

基本法只針對香港市民

721 831 101 呢，嘥鳩氣啦！

搵人拍番段「犯法唔洗負責」

唔好呃自己啦

想嘔

呢招work 721個班

犯法又點wo.jpg

陶輝是否豁免 ?

唔好又睇少呢啲廣告

日日播真係會洗腦

A

白衫黑警一定要負責

呢個擺明係恐襲

很好

順便對比下某官判某d人輕，某d人重嘅case

法治已死

係

Hi到吓就話襲警啫，你真係打就唔同啦

頭先改果陣隨手揀佢原本果啲嚟改

陶輝知無？

樓主pin呢個啦

藍絲斬人就高尚情操
黃絲抗爭就話犯法就係犯法
即係點呀

More

警察及撐政府者除外

有冇人夾錢去蘋果頭版登呢張做廣告

721打市民坐幾多年？

R斷市民隻手要坐幾多年？

開槍射殺市民要坐幾多年？？

犯法就係犯法 一定要負責
(黑警及狗官除外)

紀律部隊有司法豁免權

大把可以整 酷刑 意圖謀殺 逃稅 妨礙司法公正

一年都唔洗坐 因為黑警開槍殺死人都無事

你敢查我 我敢調你職 再嘈消失埋你都仲得

黑警揸車撞人
直升

加速
今晚print出黎派街坊了

721白衫友負責左未

今朝考聆聽都聽到

唔想一街見到呢張文宣

其他嗰啲警暴例子太多，暫時整住咁多先

犯法就係犯法，除非你係警曱

真．恐怖主義苗頭

港共同中聯辦日日破壞法治,拉咗未

禍國殃民者死

僭建咁撚輕ja

女婿係警方中高層,所以唔查

屬高尚情操級別，不予刑責

騎劫呢

巴打整得好靚快啲share去tg文宣grp

西瓜祥

連儂牆係時候要回歸！！！

但唔包popo?

屠輝呢

721呢 黑驚呢
反貪污，捉陶輝

hi到下/用大聲公就係襲警，真係打柒佢你就係暴動傷人謀殺

個陣無撚打死佢
比d左膠阻撚住曬
都算失敗
打死左比50萬佢當帛金落地獄慢慢洗

收皮啦 呢單點計啊

私刑酷刑
公職人員行為失當

襲狗好似抵好多

政府教我地既文宣可以加警暴既相同或廢老犯法相，大大隻字寫佢地犯左咩法
E.g.721元朗鄉黑，將軍澳斬人事件
可以用黎恐嚇班中立廢老，唔好使用暴力，保護手足

有無手足 將啲藍絲高官罪行用呢個風格改圖

咁貪污 僭建 知法犯法呢
又講啲唔講啲

佢算唔算歧視裝修佬

推下先

佢地啲Propaganda 真心低質

執到好似廣告咁再send去洗老人家腦

用返佢地Ｄ低質野黎洗低質人先係正路

仲有唔好睇低人地任何野，要認真處理先係正確態度

返工 不了

冇睇低 因為佢日播日播一定有威力

屌 有冇黑警版呀
而家冇人改圖

元朗721恐怖分子呢？石鏡泉呢？

拍埋呢啲無撚謂片